要移民就快，唔好等到最後一刻，而家係buffer位嚟

我最希望大家可以為香港留低

但如果你已決定移民就唔好猶豫

趁而家呢段時間仲可以自由離開

而呢段時間可以持續幾耐冇人知

改變係可以好迅速，可能聽日就完

而且你移民都要搞一段時間，有樓響手嘅又要賣

移完都要一年半載時間適應

我係冇BNO舊移民，我會同香港同生共死

光復香港 時代革命！

突發：美國驅逐中國駐美領事館成員，週五前離開美國，所以領事館緊急燒文件

無人機再現？ 傳美國軍機飛越北京上空

Bno 都要等到出年

Btw,樓主無bno都要求存去台灣！

No...我要留低見證我個名成為事實

以家已經係啦

又一個警號

葉劉：或無法以BNO買機票

樓主絕對唔係鳩噏，全面冷戰甚至熱戰都極有可能
走得就盡快走

快啲走

任志剛：美或會在未來數月制裁香港個人及機構 但對本港金融體系無影響

走呀！

第一滴血

突發！元朗要記者！有國安狗咬人！！！！！！

BNO 可以喺英國留半年，到出年一月咪即刻喺英國申請bno visa 啦
而家真係要當走難咁走，除咗走之外其他嘢都係其次

採集DNA做資料庫

林鄭月娥：中央短時間內將助香港興建一座全新臨時醫院

大陸機就係追蹤器

（實捉到你）中国Android機均內置北斗晶片

咁樣仲唔係有嘢

香港政府死亡恐嚇聲稱驗肺炎DNA會送中的人其實係幾古怪

有錢果堆幾時走都得啦
得bno果d都唔到你話事
分分鐘下年公布細節賤民都係走唔到

你認為有錢果批比人昅住會唔會走佬定窮L賤民會比人昅住？

港府明年中推首階段基因組計劃 建立生物樣本庫

諗住過多一兩年先走
希望我好彩啦

仲一兩年？有得走好走喇！一兩個月後都唔知咩世界呀！

推
有得走真係快d走

核彈：97後香港在世貿獨立於中國維持獨立會籍的法理基礎，前題係有中英聯合聲明與香港高度自治的成功執行

會唔會下一步就係踢香港出WTO?

身邊嘅人開始辭職 - 離開香港

明智之舉

其實樓主係咪想人急賣樓，自己可以執平貨?